{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 칼튼"
    },
    "text": "2022年にリノベーションが完了した宿泊施設は33室を保有しています。 近くには仁川1号線の東水駅、富平駅、富平市場駅があり、交通が便利です。 韓国語での案内サポートが可能で、客室はラテックスベッドと防音施設、PC、TV、ウォシュレット、ネットフリックスサービスなどの便宜施設が備わっています。 コンピュータ仕様はi5-12400F CPU、16GRAM、RTX 3060 12GVGA、32インチゲーミングモニター、ロジテックG102ゲーミング専用マウスです。 人数を追加する場合は、各人1万ウォンの料金が加算され、駐車は計12~13台まで可能で、バレットパーキングサービスを提供します。 送迎及びシャトルは地下鉄1号線富平駅をご利用ください。 住所は仁川広域市富平区慶元大路1367番キル26-3で、周辺には富平文化通りと富平駅モドゥモール商店街があります。 調理は使い捨ての必需品、応急常備薬、コーヒーマシンなどが提供され、スナックバーもご利用いただけます。 喫煙は不可能であり、ペットは立ち入り禁止です。 訪問者のレビューは概して良くなく、改善が必要に見えます。 最上のサービスでお客様をお迎えすると約束いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "住所は仁川広域市富平区慶元大路1367番キル26-3です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドと防音施設、PC、TV、ウォシュレット、ネットフリックスサービスなどの便利な設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は計12~13台まで可能で、バレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎及びシャトルは地下鉄1号線富平駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周囲にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には富平文化通りと富平駅モドゥモール商店街があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では調理ができますか？",
            "answer": "はい、使い捨ての必需品、応急常備薬、コーヒーマシンなどが提供され、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概して良くなく、改善が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスについて約束はありますか？",
            "answer": "最上のサービスでお客様をお迎えすると約束いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 371
    }
}